男女男嬲 女男女嫐

請出招！

水水水淼 金金金鑫

辛力辛辦，辛言辛辯

口力口咖

|-| H -|- 十

唔怪得啲人話夜訓會令智商下降

我都係去訓先

王文王 斑

木石木㮟 石木木碄

戇撚鳩

九日旮 日九旯

言音戈識

你好火頁
咩火頁呀
直係話你好煩呀

口土口咭 土口土哇

三叔

王文王斑
弓米弓粥
弓百弓弼
隹言隹讎

真係好撚無聊

木亥弓單豆頁
死月巴西

笑撚死

有咩撚野好接 成句都無意思